張SD 卡有無得救？

頭先過過下相去電腦
唔小心掂到個火牛線，熄左機
開返機後，見到張SD卡無左部份相
請問依D情況係咪無得救？

唔好意思，我乜都唔識

揾專業recover公司啦，收你$3000或以上

裝Recuva 軟件

如果救唔到就88

唔該晒巴打
雖然試左Recuva係搵唔到
但最後用另一個較件Digital Image Recovery 搵到
超感動！謝謝